毒撚!!!!!!!!

屌你老母!
EAT SHIT AND DIE!!!

好撚想一野del曬所有野，唔洗再諗

救命啊啊啊啊啊啊啊啊

呀呀呀呀呀呀呀呀

幫我del左我自己ok?

唔捨得

你自己動手啦

乜咁渣ga

臣妾做不到啊！

孬

到我淡曬個陣仲有需要del咩

有 垃圾你會放係到唔清理？